真係好憎人用「😅」呢個emoji

係咪好唔滿意我講野
係就出聲 dllm
唔好打d 19emoji 敷衍我

😅👌🏿

😅

「打攪晒伯母😅」

sor9ly囉😅😅😅😅😅

😅😅😅😅😅😅

😅😅😅😅😅😅😅😅😂😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅

😅😅😅屌 我都唔知用咩emoji覆你好

😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅

😅😅😅😅😅sor

梳囉😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅

梳😅

😅😅😅😅

😅😅😅

😂😂😂😂😂😂😂

我都唔鍾意，但呢個

so99y囉😅😅😅😑

😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅

😅😅

😅😅😅😅😅

😅😅😅😅😅😅😅😅😅

😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😒😅

唔好意思😅😅😅😅😅😅

😂😅😅

.😂

Sor 😅😅

你講野咁得意既😅😅😅

真係好撚乞人憎

咁惡😅

哦😅

我都唔鍾意
😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅

我都係😅

😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅

你又幾趣致😅

睇得多就慣架啦😅😅😅😅

😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅

我屌你咩

😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅

俾次機會，冇下次，ok? 😅

😓

😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅

玩 emoji 浪先

[size=12]😅[/size=12]

1😅

唔⋯唔好意思囉😅

唔鐘意咪唔用囉😅

😂

😅😅😅😅😅😅😅

😅sor9ly囉

Sorry囉😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅

😅sor 鳩

屌 真係好撚憎人用
覆我依個emoji做乜撚
同你唔熟又廢事話你

😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅

😅😅[size=4]😅/size=4]😅[size=2]😅/size=2]😅

同你熟駛鬼用emoji hea你

😅擺明唔妥你

🉐✌🏻

我都好撚憎

😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅

請在0.01找到😅
找到請分享

hea鳩你😅

😅好衰㗎 做唔鍾意人喎😅😅😅😅😅

同感

🤔🤔🤔🤔

屌你地

🌚

原來有人同我一樣😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅

好好用喎😅

😤😤😤